---
title: Adobe XD workshop
date: 2018-05-07
---

Ik heb vandaag de nieuwe planning met het team besproken en uitgelegd hoe deze werkt. In de middag heb ik de workshop Adobe XD gevolgd, hierdoor heb ik een introductie gekregen van hoe het programma werkt.
